其實香港政府而家應該好擔心俾人制裁

來自來球2400名國際學者及大學生政人員聯署對香港政府的聲明,要求警察不要襲擊大學校園

其實呢單野可大可小,仲記得之前美國佬話香港經常俾中國人員來港交流,將高科技資訊輸出俾中國,如果鬼佬政府趁機制裁香港,林鄭到時又多一獲杰既俾習主席嘆

我地係港共仆街前唔可以分化架

愈亂愈好

推！